個運動係咪應該搞得「集中」D ？

大家無裝備，分散行動仲容易驚，俾人打散，完全反擊唔到 。

同埋聚集係好多個唔同地方，記者朋友都唔可以好集中咁紀錄低警察做左D乜。
尤其更加難捕捉香港人好多人出黎好齊心去對抗暴政既圖片作為海外文宣材料。

加上，地方分散咁行動，受影響地方多左，但係難左反擊，又容易被人數較為多既「沈默大眾」/「沈睡大眾」而厭惡，更加抗拒去接收我地想表達既資訊

呢場運動要和平/最少傷亡咁完成係好需要民意
需要多D人齊心一致去努力！

光復香港
時代革命
大家加油

越分散越容易被捕捉

越分散會越少人出黎